大家點睇sek10ng啲C++ 廣東話教學片？

新手嚟講係咪睇佢啲片係最好？

學programming 用英文學啦，用中文學冇用架，到你自己寫要debug 睇error message 咪又係英文黎，上網D resources 又係英文，咁何苦要用中文學呢

廣東話幾好，佢帶d英文差既人先了解下咩來，到佢地認真學時就自然睇英文

有睇，快速入門

識睇一定睇Bo Qian

C++ in one video都唔錯

記住用多啲呢個網

唔錯喎, 冇乜廢話, 我地可以清清楚楚咁睇住啲一早打好哂既code(已含簡單扼要既comments), 佢就一路咁講解!

Derek Banas果個in-one-video series包羅萬有, 用嚟一次過review一個language既core features一流!

lm

LM

😂你係本人？
做咩自推poly仔